有無人報左poly Applied Ageing study?

有無人有offer 同interview吖

wt is that

樓主有消息未，想問你幾號報

有written test，做咗但未有offer

我都係啊

上年10月

巴打係前日做？

係吖

我都係希望齊齊收offer

agger

我覺得個assessment可能幾百個人一齊做 慘過reg

有offer

我收到offer

今日？

12/3，星期四，00:00

恭嘉，我今日先做test

上個星期收到

竟然？仲以為佢係得一round

Interview定offer

offer

有冇人13號做咗written test 收到offer?

聽講有人收到，唔知真定假

我都想知，今個星期仲有人做test

13/3interview Lm
想問ching幾多號interview?

我冇interview written test，佢直接比offer我

conditional 3.3
不過應該會放出黎
大家接實

易搵工？
同埋想知呢科上master社工易唔易？
Thanks Ching

gpa幾多啊

3.9

似係，我有fd 3.7都收到

想知呢科究竟係讀D咩

你有興趣？

見呢科幾特別 想了解下

13/3 做咗test但未有offer

呢科係咪d 吹水 soci科

+1

聽人講下星期有機會會出

絲打個edit掣係唔係度？

係到
一日check幾次
次次一click去overview 到見到有就好sad

me too